翻睇02 原來以前香港俾人印象係咁

多補習社 學院 再唔係就旅行社
以前啲小朋友真係好多都要翻補習班 大人又好恨去旅行 其實而家都係
仲有好多酒樓菜館 好寫實

標題仲兩大隻字寫住 香港

三兄弟充分顯示香港窮撚既衣著

藥房 金鋪

樓主係邊度睇？愛奇藝？

係 好地道

啲卡通站

Thanks，等我新年都重睇下先

小櫻都有香港

唔講醒唔起有呢幕
小光喺香港收兵

唔知算唔算係冷知識 原來帝王龍甲獸環繞地球一周唔需要30分鐘

呢套叫咩名

等我遲啲搵嚟睇下先

有啊 劇場版

數暴

阿空同美美喺01嗰陣 一個勁港女一個就勁公主病
太一喺大電影度 送過一頂帽畀阿空 點知阿空唔領情不特止 仲話太一係覺得佢原先頂帽唔好睇 所以先送帽 然後就嬲鳩佢
美美唔使講啦 喺正篇入面真係做埋公主 仲要人哋叫都唔走

講香港竟然冇G高達武鬥傳

我都想貼呢張

我依家都未搞清楚 阿空 太一 大和 3個嘅關係

其實我覺得數碼暴龍同一般卡通片 最大嘅分別就係 佢講嘅嘢係真係有可能發生 當然唔係數碼精靈走出嚟啦 而係電子科技會一步一步咁影響人類生活 甚至實體化 (AI,Siri) 率先被影響嘅就係小朋友 我哋而家呢個社會 活生生咁證明咗呢樣嘢

#metoo

新到靚妹仔

更正, 係髮夾

屌太一唔鐘意佢戴帽所以送髮夾, 0 邏輯

吖係自膠